資深高達迷請進, 有樣關於小說嘅嘢想請教

喺 2002 年, 一間叫螢火蟲嘅台灣出版社出過一本書叫 《機動戰士0079外傳 澳洲攻防戰 不列顛作戰的傷痕 》. 我嗰時就買咗本上冊, 到而家為止我都一直搵緊本下冊. 連上網搵都搵唔到本下冊個封面係點.

請問有冇人睇過依本嘢嘅下冊? 如果有, 邊度有得買翻? Thanks.

日文版就有

你嗰本係第二本嚟
我嗰本個原名係: 0079 オーストラリア攻防 前篇

我諗中文版個本係呢本改名譯出黎吧
林讓治幫原版dreamcast隻game出過既gundam小說係得呢本了
中文版下冊絕哂版既話, 即係迫住食日文版了

有錯勿插

我唔係好明你意思,
我嗰本上冊嘅最後一頁寫到明原書名係 0079 オーストラリア攻防 前篇
噉即係有咗依本 0079 オーストラリア攻防 嘅出現之後先會有中文版,
又何來連本原著個名都會改埋做 機動戦士ガンダム外伝―コロニーの落ちた地で ?

咁作者係富野定係林讓治?

你不如講下本野內容係乜